你地通常用啲咩黎做password

如題

你電話號碼

Password

英文全名

名 電話+生日+身份證撈埋一齊

小學e class密碼

DaVinci

一個隨機組成連大細階既密碼

多謝啊

咁你個密碼咪好長？

英文大小+數字12位